原來只要有錢，白血病都有得醫

又有新聞話癌症有疫苗

姐係黎緊你只需不斷累積財富，你就能解決健康問題甚至極度長壽

有錢就有命，有錢就有女

努力搵錢吧各位

如果係健康既前提底下，長壽幾好喎

推

諗返小學雞果陣中文堂有課珍惜光陰 寸金難買寸光陰
真係好諷刺 而家個社會有錢連命都買到